====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qu ' une ligne nouvelle soit dessinée entre Paris et Corbeil ne signifie pas qu ' elle doive passer à telle distance du marché-gare de Rungis , à tel angle de l ' aérogare d ' Orly , à tant de mètres de la future préfecture d ’ Évry , mais que le peuplement du secteur Sud-Est de la région parisienne , sur la rive gauche de la Seine , justifiera la construction d ' une ligne nouvelle et que cette ligne devra desservir Rungis , Orly et Évry .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ devoir, devoir ]
alethique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ devoir, devoir ]
alethique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
Total feature counts: 16

